睇黃子華前 停一停諗一諗

1.6月到依家佢無表過態
2.套戲大陸取景
3.你賣樓關我地撚事 幾多人命都無埋
咁多年黎都賺香港人錢 呢半年唔見出下聲

睇
罷睇

負評+不推文

幾十蚊一張飛

洗唔洗呀？鐘意咪睇，唔鐘意咪唔睇囉搞咁撚多托咩

拉

拍條片貓哭老鼠話自己賣樓幾慘
直接講句光復香港 我買十張戲飛都得

樓主又唔講埋 14年 棟篤笑 唔黐線唔正常

好清楚黃子華係企邊邊, 人地今次唔表明, 唔使下下追住人既.
講到其他戲唔使唔錢睇咁.

達哥真係慘

咁不如支持下民主女神謝安琪啦

咁你唔睇關我撚事

終於明點解阮民安同大j可以翻到身

你又唔唸下人地點解唔咁張揚表態, 淨係識講賺香港人錢,
係咪你養埋人地? 係估個個都10億身家咩
自己知道企邊邊咪得囉.

可能佢係套戲度出聲呢

推

人地由9幾年表撚曬態啦 你落左黎香港未呀
五毛

你班撚樣用監察藝人取態既心思去監察議會議員就好

咁689 89年既時候都表左態啦

咪再開黃子華同達哥post好唔好
兩個以前都係企係我地依邊
依家唔出聲就比你班連登仔批鬥 cls

你點可以令到呢個社會所有人都變成仆街
就係將呢個社會既道德標準定到好高
（03年）今時今日香港的道德標準就係歷史新高

使唔使開十幾個post講呀

你咁講吉野家都係廿幾蚊碗
洗唔洗罷食呀

返到香港、咁得閒係FB出片R香港人支持既子華開左聲未呀

跟，我買100張

不嬲都係鍾意罷咪罷 係班on9和你影姐

千金買馬骨

呢次收得好

自然會開始多 黃色電影 開戲

可能佢心裡邊出左聲呢

兩樣都監察

今次係黃色經濟圈嘅試金石

睇黃子華嘅，應該要同達哥道歉

負評

我地一定要大大力支持晶哥、彭浩翔既電影

話比佢地聽我地黃色經濟圈養得起佢地

等更多藍電影人轉肽過黎我地呢邊
少個敵人 多個朋友

睇咪睇唔睇咪唔睇囉，好似樓上有個巴打講，
幾十蚊姐洗唔洗呀？

有獨立思考嫁嘛，自行決定囉。

以前有睇過佢騷既 都知佢係黃

去聽下佢套戲首主題曲

上善若水

今次黃子華做得起嘅話對黃色經濟圈有幾大幫助
相反達狗收唔收皮都wfc

叫民主女神謝安琪開返個光復香港演唱會囉，我實支持

平常心啦

釣魚台係中國架!

又講以前
以前迖狗 謝安琪 張敬軒都黃啦
衣家呢

達哥生不逢時

689有冇開過咁多次talk show而又次次屌中共呀

諗一諗達哥

小心此人

方晧文有無講 mr 周國賢呢

啱呀
黑龍江米 蟲 福喜肉咁撚好味
唔食都戇鳩

有啲所謂黃店求其貼啲野大家就信係黃店
但黃子華一直以黎公開講同做的野 宜家就要停一停諗一諗
我寧願單憑「我相信黃子華」幾隻字買戲飛入場睇同支持我相信的人

睇左葉問，覺得對唔住大家，會罰自己睇返子華

無成本係收據印幾隻字就信到十足十

分化燃 不推文

根本就變咗係fans同反之爭，啲人都唔理取態，喂人地表態又屌唔表又反，根本雙重標準已經唔關黃唔黃事。

又帶風向

白撚痴

On9

諗完 必睇 由細睇到大

黃圈效應

大家都中意黃子華，依鋪唔計

天下太平咪打下hi邊波抽下水囉，又有錢賺

呢半年香港人水深火熱佢就龜縮

啱呀
你用緊銀紙都係藍店發行
唔好用呀笨柒

講緊既係堅持唔拍合拍片，係文化同民族既悍衛戰。

首歌都叫上善若水啦

行動post？

拉

屌你老母 黃子華做左咁多年棟篤笑 都唔清楚佢係邊一邊？

你到底有冇睇過佢啲talk show
林狗個啲就係抽政治水啦

黃子華敢講句光復香港時代革命咪支持囉

係啦係啦
全香港得你班死忠有睇喇

本土文化承傳嘅問題
電影圈呢樣嘢好難要求黃到金，如果連子華都唔夠黃，咁真係冇乜戲可以睇
然後永世都唔會有港產片

btw佢係因為套戲過唔到中國審批，搞到投資者縮沙，但佢賣樓都堅持拍。

Dllm la justin bierber

我又覺得佢又唔夠錢拍，要返大陸取景，如果表態應該返大陸都拍唔成套戲。

我地今次係要証明比社會睇 只要係黃就有生意
其實佢係黃定藍已經唔係重點
所以一定會睇

黃子華套野比中共禁，謝安琪近排有d咩比中共禁

每次都拎必須品同非必需品比嚟合理化自己食藍店

單機啦你

好似葉問咁 直接劇透啦

大家記得要支持彭浩翔呀敵人既敵人呀

連登仔自己要用就係必需品例如上網咁，上少日會死

繼續幫佢奶袋底啦

笑撚左，發行咁又點？

以為同緊藍絲傾計

諗完，我會去睇

黃優先幫襯
冇表態嘅鐘意咪睇
藍罷睇

黃子華都無出過聲，成班FF人哋係黃

如水my friend

吉野家唔係冇表態，
吉野家係藍
next point please

諗完....

仲走去睇佢，即係鼓勵d明星做騎牆派

所以不了

Cctai連登仔不嬲對人唔對事，最叻就係雙重標準

咁多正評 笑死

達哥完美case，一模一樣

唔啱聽都要講，一開始場運動最雖要人出嚟唔出扮訓，之後留晒血最要人支持嗰時唔支持扮訓，終終等到有戲上可以搵錢了，就立即訓醒不段現身走出嚟話係同路人要大家支持大家。 賣一間屋拍戲之後嘅利益換到兩間你唔換呀。

最後一班留過血個身有疤痕，一個皮光肉滑叫大家入場支持自己，我真係支持唔落佢 Sorry

達本身低質，光環唔夠

班友愈撐子華就愈鄧達狗唔抵

完全係雙重標準既典範

關表唔表態咩事
佢話鍾唔鍾意咋嘛

真 樓主毒撚一個 睇唔睇都罷

Well said

岩呀 都唔知係咪想發導演夢但垃圾劇本無人投資先自己投資

達哥關注事件嗰時，黃子華都唔知喺度，佢應該仲喺深圳唔出聲

子華：我要講嘅已經講晒，你睇唔睇我冇所謂

套戲未上點敢表態呀

sorry, 我講緊行內本身個地位
我就唔知達狗啲嘢有乜好笑，
係見佢雨傘出下聲先對佢有啲好印象

迖狗同子華狗不嬲一齊反

連登仔跟風向嘅啫
達哥係on9，但每個人都有唔表態嘅自由
調返轉6月就帶風向屌9子華，咪一樣變地底泥
結論就係要杯葛就全杯，唔好雙重標準
但連登仔唔雙重標準就唔係連登仔啦

班死忠唔接受事實

唔使罷睇亦唔使特登睇 黃子華只係出嚟交代點解係大陸拍 又唔係出嚟講光復香港

佢有需要表態？

俾錯負評
樓主陰9人

撚有

子華幾醒呀，知道香港人好呃

達哥2014年就撐雨傘啦 仲一直關注事件添 原諒達哥了

梁振英由89年表撚曬態啦

而家人地咪拍套戲幫你發聲lor, 隻主題曲講到明be water my friend, 你仲想點

屌
睇擺位就知呢條友呃正評
話睇比正評又好似同意你講野咁

呢啲po真係好撚煩

最多咪屌下佢中華膠去深圳拍戲
出聲出咗廿幾年係咪真係比唔上喺ig寫句加油?
係咪藝人就一定要高調行事?

689嗰啲擺明就係牆頭草

錯曬重點
呢次我地係要話比人知
我地香港人
想撐邊個就可以撐起邊個
展視黃色經濟圈既威力

駛唔駛咁快秒呀

有唔同
子華其實未係任何非talk show場合表達任何意見
如果佢再攪棟篤笑都唔表態就插得
而達哥係咪內戰後無上過YouTube先？

樓豬，喺連膠話子華神不是係罪嚟架，勸你唔好啦

點撚樣幫我地發聲呀師傅

咁既心態就等自己個圈越來越細輸囉
中共可以打贏國民黨，就係因為佢地唔理前事，只要呢刻肯加入就收，就算之前先追殺過佢地。一日未贏都扮到人人都接受，做個開明不計較既樣，同時對唔轉駄既就大力打擊
當你接受既標準定到天咁高，有人想加入都入唔到，死係兩邊之間，最後騎牆既或者頂唔住既都去晒對家

你要玩清算就贏左先清，到時你最大想點都得，但成功前就劃線結果就同歷史所有失敗民變一樣死法

唔睇

睇呀屌你老母

係連登仔on9者

仲主動帶佢入座

黃子華心諗

果然港獨之父用心良苦

要平反了

你睇 我冇意見
但如果你話佢黃 我完全唔覺得

係得黃子華你地先搬龍門架者

其他人講少句都比你地圍剿

黃子華唔洗出聲你地都幫佢腦補
唔信？睇下個堆歌詞撚

聽下隻主題曲先啦，唔駛下下講到明光復香港時代革命先叫發聲既

解下簽啦廟祝

佢係乜人大家心中有數，
係唔係叫2句口號就係黃？
係海洋公園玩緊過山車果陣叫光復香港就係黃？
其實投資一部要放棄大陸市場既電影，
絕對唔係一個為利益既人會做既選擇。
因為大陸咁撚多人，就算你拍乜撚野垃圾都唔會蝕。

其實套戲係有水喉照 所以唔表態

但後來無咗水喉 咪要賣層樓黎拍囉

事實佢14年肯講 點解6月唔講 因為驚得罪贊助

依家無咗咪死死氣話自己友囉

樓豬都冇表過態 所以我打算唔聽樓豬講野

達哥14年參加雨傘
今次一直關注ig仲po埋警暴d野
連登仔繼續屌鳩達哥唔表態

大家都知達哥係邊邊既，唔洗人下下出聲下話？
g持達哥 g持子華神

其實香港同路人咁多，大家心照啦

之前又上過街、示過威，表過態啦

黎緊唔洗再做架喇

十年、樹大招風導演講得好

見到樓主用埋林鄭成日講既 停一停諗一諗
就好想嘔 再見5毛

Block
On99

仲有應該聽下子華套電影主題曲

上善若水
Be water

佢屌中共屌政府個陣你出左世未?
乜9都要玩批鬥

唔駛俾埋link你慢慢參透下

有啲黃店14 個陣都無表態
你唔攞出黎講既

家下咩春都要同個運動有關

咁都得？

仲有咩唔得

唔好將黃線再提高

佢起碼冇撑警先

無表態就唔可以睇logic
你話支持黃色經濟圈，有套十年或者是9旦黃片，就話要支持啫，宜家得佢一套戲有表態，咁都反？ 無聊post，拉！

你10年前既6合彩飛同今期既NUMBER 1樣
係咪照去馬會拎錢呀ON9

如果當普通唔係黃嘅就一定唔會睇，影評人都講係子華一貫水準

成班連登仔關心呢套唔慌拍得好睇既戲
唔關心獨立電影節用抗爭做主題既電影

笑撚死我

咁佢依一刻無表態夠唔代表佢唔係黃架on9

呢個post同屌淫K個post真係相映成趣

好感動連登仔終於將唔表態就批鬥依個風氣糾正 真係要多謝子華神唔出聲
係時候還返個公道比達哥

達狗都無公開撐警嫁WO你地又屌既
唔係話中立都當藍咩?
黃藍是政見黑白是良知
呀子華神關心釣魚台多過香港年輕人生死WO

個種雙重標準.......班連登仔真係做得出架喎

幾時可以成熟啲？

樓主3個POINT都係陳述緊事實?
有咩咁唔成熟

巴打字字珠璣窒到班打手無聲出

就算佢唔係黃 但都唔係藍 又唔係中資唔係紅
睇唔睇其實都冇問題啫

達狗點同，屌佢係因為佢虛偽扮撚晒大義懍然咁，再講達狗同大陸有直接利益關係
子華我就睇唔到有利益關係喎，人地仲講到明係香港人既電影添喎

唔得呀！唔聽呀！總之佢就係無表態就係唔夠黃！話知佢賣樓呀！賣屎忽都唔關我事！罷睇

用半生反共
97前講到最後一次棟篤笑嘅黃子華都被人嫌唔夠黃

有戲上先彈出來

唔講黃藍
淨係肯拎錢出黎支持港產片已經要支持
唔只係佢
所以唔奶共既港產都要支持

人地開棟篤笑反共宣揚政治嗰陣你仲做緊小學雞咋

923， 好， 睇， 但唔洗做到咩買3場飛咁誇張掛， 佢都唔係好黃姐

支持下本土電影啦，已經公開講到話唔想受到中共審查，又100%港資，已經夠哂原因支持啦，定應該支持黃百鳴套垃圾？定你好中意睇有審查既合拍片？黃唔黃除左用口講，做出黎既表現都好重要，接受大陸資金，拍d中共批准既題材好容易，賣樓都拒絕審查，又算唔算黃既表現？

而加全港院線9成都係藍，

個個話佢以前點反共
今次香港生死存亡之秋
連一句抽水既野都無暗示過
淨係講句套戲係俾香港人睇咁都收貨
林奠都成日話要同香港人走出困局
林奠都係自己友黎睇黎

最左爆炸頭係咩人

我唔睇子華代表我要睇黃百嗚?
而家我唔睇戲會死?

講到「反共」咁個term咁出位

又可以keep住返大陸開show咁盞鬼既

想分化

我淨係知右二係森美

右一呢， 周柏豪？

上善若水

上善若水呀 垃圾樓主

你唔睇無人迫你，但係好多人預左過年睇套賀歲片，咁係唔係應該支持子華呢？我唔明點解你唔開post叫人停一停諗一諗唔好睇黃百鳴，反而日日追擊黃子華

怪錯左比比鳥前半生反共

900正評冇腦?

痰伯都有出席依場民主歌聲

問題黎喇...點解講到睇戲就要睇黃子華呀？

睇《李察朱維爾驚世疑案》得唔得呀

香港呢半年出面打生打死佢有無聲援過呀

其實明眼人一睇都知佢唔係黃架啦
有咩好拗姐屌

佢而家擺明開口牌驚套戲收皮
係套戲臨上前先講D模稜兩可既野
等你地班人睇佢套戲
我嬲既唔係佢唔表態
係佢呢半年以黎無出過一句聲
點知一上水係打開口牌叫人睇佢套戲
如果佢真係好似佢口中咁唔CARE套戲有冇人睇既就唔會拍條片
仲有佢上次套棟篤特工已經係打開口牌叫人睇
我咁講你明未
我係對黃子華呢個人失望多過嬲

可唔可以開個post,幫呢堆半生抗共既藝人平反呀

黃百嗚就點都唔撚睇架啦屌
洗撚叫既咩

佢以前棟篤笑講過，[我愛你]講係無用架，做啦。
咩意思，自己參透。

唔好喇， 佢地而加後半生忍辱負重扮歸順共， 實際潛服等機會內部反共， 驚太揚會害佢地比黨清算

咩叫唔割?

樓主係分化撚智商仲停留係要人地親口講光復香港先信人係黃
好明顯樓主冇睇過子華神D show

高下立見

樓豬你6個月都冇出過聲喎

罷

其實點撚解仲有人講話佢以前個show講乜乜柒柒
你地唔撚講以前支持平反64既689同一班廢老藝人？
我會睇佢 唔係因為佢黃 (唔知佢依家係咪)
係佢真係拍左套港產片比香港人睇

其實非中資 + Target香港依一點已經值得支持

之前葉問4又係咁開post宣傳？就係有d人唔知套戲邊個拍資金來源，所以先有宣要文宣開post追擊，咁以後唔使文宣啦？你估個撚個深黃？與其開post追擊100%港資拒中共審查既電影，文宣下叫人唔好睇黃百鳴仲實際啦

事實上係會有人唔知黃百鳴乜料，柒下柒下就去左睇，而你就日撚日係到打擊本土電影，拒絕中共審查呀，開埋口講啦，仲追擊，好唔好意思呀？追擊下黃百鳴條撚屌得唔得呀

洗你講？每個人俾錢都會自己諗架啦

收皮啦毅進仔

香港人唔睇香港製作 然後話人奶共 明唔明呢個loop?

讉責點同要求平反

2019年之前已經表曬態

就憑佢套戲唔上大陸
就應該谷佢票房證明拍戲就算唔奶共都有啖飯食
可以企喺度賺錢呀

當你atm咋

自己攞黎柒

收皮啦小學雞 明唔明人哋cap你出嚟嘅意思係咩呀？

你夠半年冇出過聲啦

明明有另一個 post 講過
黃子華講到明要避開中共審查

黃色經濟圈就係勁到懲罰錯就冇所謂 唔係懲罰左藍就得啦 唔抵得就咪撚做藍囉

如果我係黃子華會心諗
原來對場運動公開表態會有光環被無限放大
哇原來咁多人期望我出聲消費場運動
但如果消費完再話人知黎緊有套賀歲片 你估啲人又會點諗呢
根本公眾人物點做都係會俾人屌 網上揸住個鍵盤點吠都得唔洗負責任

最好笑係會俾班達狗撚上綱上線咁批鬥
明明背景為人印象處事手法都唔一樣 拎黎比較討論完全貶低子華神

唔講咁多 即刻掃多幾張飛派俾人睇先

拉 人地反緊共個陣你毛都未生齊呀柒頭皮

連登唔屌得黃子華㗎 樓主走喇

我睇三次
吹呀

自己做ATM都算啦

仲想水9人一齊做

其實佢要做黃生意， 直接係social media 講句五大訴求， 決一不可， 已經pass , 但佢無咁做過， 連有心唔怕遲的心都無

呢單根本同楊明單野一樣， 係香港人一廂情願覺得黃子華係黃
唔好唔記得黃子華講到尾都一樣係偽人， 劉德華之流

死忠話：「黃子華不嬲都唔用social media架啦」

垃圾post

重點唔係話689點，係想講「9幾年表態」唔等於佢今日係自己人，佢都無表態反送中，做咩要屈佢入黃色經濟圈
更何況大家都知佢有大中華情意...

重點唔係邊個，如果陳小春轉駄都要去睇
美心如果間間放連濃場都要原諒

樓主咪撚分化啦

問題係有人自動歸類佢入黃色經濟圈，講到話一定要撐套戲
實情係佢無表現到佢係十足十同路人，所以我地唔應該報以十足十支持，套戲拍得好就睇，唔好就唔睇，想撐港產片咪睇，完。

97前屌到14 年 你有冇咁有恆心先

人係會變 又或者我地從未了解過佢

風向狗

比比鳥 成蟲 容祖兒 肥媽 達哥 楊千嬅 王晶 689 鼠王芬.... 太多啦 真大平反

其實除咗公開批鬥一個過去十年一直高調反共嘅有才華藝人之外，仲有好多好值得你去關注嘅議題，不如試下少d俾機會外人分化大家?

P.S 請各位善用不推文留言

當年佢迫細路承認釣兒台係中國架

係 佢呢6個月冇表過態 但係佢十幾年前立場已經好鮮明 雨傘嗰陣立場亦好清晰 係咪需要咁執着呢半年？
同埋我唔明佢賺錢有咩問題 黃色經濟圈原意就係想建立一個可持續屬於同路人嘅經濟圈 如果圈入面商家唔賺錢 可以點持續？
唔好走火入魔 將個門檻越收越窄 黃又話唔夠黃 賺錢又話人血饅頭

會唔會你自我投射黃子華對雨傘既立場，你睇吓佢上年套楝篤特工點樣抺黑雨傘年輕人先啦

唔好唔啱聽就話人分化

係
幾十蚊一個吉記牛肉飯
鍾意咪食 唔鍾意咪唔食囉
搞咁撚多托咩

你無入過場姐
係場入面萬人佢帶頭叫全場齊𨳒政府打壓學生
成班弱智比五毛帶風帶到黃子華都可以唔夠黃唔係自己人
on99咁

sor 港紙對我嚟講唔係必須品
我用開美金 同飲開蒸餾水

無表態就唔值得屌？
2020仲覺得中立唔表態唔係問題
前幾個月咁多屌柒中立撚嘅文宣你當無睇過定點？
child燈真係child燈

正評數=中共網軍數=過千

佢楝篤笑秘密做咗咩又點，問題係佢之後2019年拍左套抺黑維穩電影，肯肯定黃子華唔係黃，佢只係個典型香港仔

咁你都要夾硬套佢係維穩
咁其實所有野都可以無限上綱架喎
按你講法林鄭都係手足啦,佢加速主義加黑暗兵法喎

0119

樓主好小學雞

睇3次
一次同朋友
一次同家人
一次同情人

雞同鴨講，今時今日仲支持黃子華既黃絲，肯定無睇楝篤特工

出黎屌黃子華真係得啖笑
佢97前鬧到送中都鬧緊個政府
又無出聲護旗
係咪要佢喺中環嗌天滅中共嗌到比人自殺先收貨？

公道d講 子華直頭開棟篤笑笑鳩大陸
你估上面既人有冇guts做？

雨傘

咁講
唔係有佢呢啲清泉一直洗下香港人腦
可能仲多藍毛毛港豬
仲有人同你光復？

我只係知佢點都唔會奶共奶港共 呢點已經夠理由我唔當佢敵人

佢表態當然好 但佢唔洗旨意返大陸拍 仲要佢對電影咁熱情咁執著

反子華d友 我覺得似五毛多
子華仆直既話
班藍友一定出黎笑鳩黃色經濟圈

呢個真係笑死

樓主係咪從來冇睇過棟篤笑

Blueface baby I’m everyone’s fantasy

姐係唔表態嘅黃 你就當人係藍 割咗先
係咪咁解呀？

好中
大大巴車落樓主到
鬥完黃未
咁鍾意鬥去玩Hunger Game 啦
唔好繼續維持支那人嗰種內鬥劣根

睇

人地表左態10幾年 果陣你係邊？何況黃色經濟圈要搞大 並唔係要批鬥

真
達狗十四雨革都發過聲
不時天滅中共
大家原諒 ok?

負評嗰班

篇文偷換左概念啦
一間半年冇做過野既黃店
起碼到哩一刻岩岩都表左態
黃子華呢？半年前做乜話之佢
想賺香港人錢 唔該表翻個清楚既態
而唔係講咩以前以前
你要講以前 好 達哥呢？雨革佢都黃架
有出警暴post
點解一個咁既「子華神」一句為香港人拍就吸引到咁多人去撐？甚至幫佢表埋態話佢黃？
唔係話黃色經濟圈門檻高 而係黃子華從來都未係反送中到表過態 達哥都比佢更加值得支持
一句 為香港人拍 完全係冇政治立場
唔明點解咁多死忠幫佢諗埋 佢哩句同藍絲講香港加油 係冇分別架喎

只可以講同一句說話應用到係好多人身上
剩係得佢會驚比人清算 比人自殺？
如果咁講 所有公眾人物都唔需要表態

表態有好多種方式

佢套戲個預告完全係講緊be water 喎my friend

宜家打細路果班黑警五年前都有份支持佔中雨傘，我地宜家都應該支持警察

DLLM搵食大撚晒我明，上畫先浦頭一句都無講過，淨係話賣樓好撚橙

睇佢老母咩睇，早幾年廣州佛山搵人仔搵得幾爽

戇鳩

五毛狗

其實點為之表唔表態，講句口號有咩實質幫助？

希望大家都細心d諗下公眾人物/藝術家/音樂家etc既表態就放係佢既作品，黃子華由以前開了既talk show都係做緊一樣開民智既事，係咪緊要過叫口號/公開表態。
到底呢個post有咩用心

正評 再不推文回覆 拜

佢開返個YouTube channel日日屌政府ok

係，97前屌中共大把人啦，成龍夠有參加平反64集會，係咪可以歸黃

要每日好似19才子出show出post批鬥政府你地先buy? 咁佢D書你買左幾多本？一陣又話人食人血饅頭。想點呀？

連大陸job都無乜你都要歸藍，唔日日出聲就係藍咁你繼續縮窄個圈

負皮個啲諗到點駁未

金盤洗手得香港場
咁講食過海底撈嘅手足係咪都要鞭屍？

駁到我再講啦字字珠璣

五毛用緊google translate翻譯做殘體但係翻牆俾公安拍緊門

每個支持黃子華嘅留言都有一個👎🏻
唔係五毛有錢收會咁勤力？過主啦

我即刻睇一睇自己，因為我唔點出po嘅人。嗯，連咁少講嘢我都有係6月出過聲，證明樓主真港豬，但玩分化又唔夠班呢！

一定唔會睇
佢一日唔表態就一日都唔睇
唔駛拎佢以前d 棟篤笑黎講
以前既立場唔代表宜家

其實叫人唔好睇個d 似葡萄佢多d. 話人唔夠黃係你諗者。依家既風係浪漫化勇武，但無諗過黃色經濟圈同連儂牆先係春袋

連登仔：等我瘋狂睇黃子華套戲 相信港共一定會跪低！

受傷被捕手足： Am I a joke to you?

其實呢個論述真係好痴線
我唔明點解係要藉著呢一件事去證明
而家講緊幾千萬票房
幾千萬直接去幫義士又好，拎去去買物資又好
點都好過俾堆電影人賺左啦下話？
定而家呢套電影又扣取成本將全數收益捐出？

公道講句，套戲係本土。
但本土同黃色經濟圈係有一定程度上差異。
無論黃子華幾黃都好，佢而家唔係賣左層樓幫手足，
佢賣左層樓，去完成呢個電影夢only
你可以話佢係同路人，所以值得支持，
但唔好將呢套戲同抗爭扯上關係好無？

今鋪班反達真係柒到應一應，口口聲聲話達哥靠講政治起家，依加大大個黃子華企左係到，班反達頓時啞晒

屌做咩撚嘢

叫佢講句野撐手足都唔比
你地對唔對得住死撚左嘅兄弟

屌你，達狗係晚晚都讀新聞，專登一直避左呢單野先仆街姐

真係賣樓關我咩事
咁多人吹捧
反共反到可以返大陸開棟篤笑？

都話連登N重標準架啦

689都好似係

RE:JustinBieber
又係你呢隻低端支蛆五毛閹狗垃圾賤畜 又黎挑撥香港人!?

係，希望大家吸收今次既教訓，對其他人寬容啲
支持返達哥，唔好再令黃色圈子縮細

近呢幾年子華都仲串緊共匪、香港匪政府
班內鬼、閹狗五毛、屎蛆中聯辦、賣港狗警入嚟吠咩廿幾年前嘅97? 畢如計埋上一世好冇!?
on9先會上你當!!

佢哋本身都想睇 只不過搵個理由企道德高地

ok

樓主一直在关注

你條友真係唔識架喎

老老實實我對子華冇咩意見

不過上套神探太伏，唔好笑不突只，戲中明顯好多對毒撚既誤會同抹黑，講到毒男個個都怪人咁，我自已算ACG迷入場睇真係比錢受侮辱咁

今次唔使預我啦

送中條例係邊個提出嚟

閱

唔想浪費幾十蚊去睇爛片

罷睇

同意，呢句無得駁

建制

上套楝篤特工，女神係比喻緊學民、毒撚比喻本土派，成套戲都抺黑緊年輕人，同漂白緊警察。 黃子華上套戲有份參與劇本創作㗎。
睇清楚黃子華係咩人啦

只係唔想成個市場得返合拍片

黃子華放篤屁班死忠都話佢抗緊共架喇

如果你講得都差唔多

想睇就睇，唔想睇就唔睇
又唔需要罷睇嘅
人地冇得罪我地，罷睇留返俾藍屍喇

我個人就唔會睇
愈敏感時期愈唔出聲 冇咩值得追捧
不過只要唔係藍其實冇需要反

你鐘意啦
最好呢一世唔好睇電影電視
除非Tommy仔自己拍嘅

你係要set到場運動咁孤芳自賞
只有樓主一個咁就叫清醒嘅
都冇乜嘢可以再討論落去

咁子華有冇反過黎 支持中共?
有冇講啲抺黑香港人嘅嘢 ?
搵啲完全唔撚一樣嘅人黎做對比

呢半年唔出聲 代表以後唔可以出聲？
甚麼邏輯？

pin啦樓主

笑死我

點止海底撈
直頭食過中餐都係人渣添啦

錯怪達哥

這是展示黃色經濟圈威力的好機會，所以我會睇。
黃者有深淺，非紅非藍，
說「因罷睇紅藍資本而睇 黃子華」
有冇安慰到你「佢唔夠黃」既情緒？

㩒錯正評
拉翻補數

689暗黃😭😭😭

有行內人睇左首映
話好多配音
懷疑根本係合拍片
但響大陸過唔到審批

寧多一個盟友
莫失一個戰友

睇！

次次都係咁 成撚日幻想人地係黃
大快活用杜生又係咁 黃子華又係咁
不如幻想下黑警係警隊少數啦屌你地老母

反過達狗又吹捧黃子華真係好噁心

又一隻post都冇開過既五毛

講真
睇都係驚黃圈收皮啫..
相信呢套戲藍絲一定同葉問比..
搞到黃圈啲鋪仔冇信心重大鑊..

黃子華上套戲咪係抺黑香港人囉

吉咩記
好撚熟呀

食金拱門的手足都要屌啦咁。
講真黃子華根本唔係一個高調的人, 又唔係政治人物, 點解成日要迫人表態 ?

如果求其搵個偽人入黃圈做代表， 點解唔搵楊明， 劉德華？ 都一鳩樣

仲有好多黑警雨傘時都行到前，屌政府屌出聲， 就係依家殺人嗰班。幾十年前肥媽，譚伯都有出聲屌中共殺學生。
所以點解要咁在乎呢幾個月的表態， 係因為人會變， 尤其係食過人民幣的偽人， 出名到劉德華咁都要奶共！

平反喺邊？唔識字？

派比我睇

無改錯名，一樣咁弱智

唔好睇

咁第日唔駛分咩黃藍店啦
幾十蚊一個飯，洗唔洗呀？鐘意咪食，唔鐘意咪唔食囉搞咁撚多托咩

冇錯，大家最好睇埋葉問4，入面好多配角同幕後都係黃

寧多一個盟友
莫失一個戰友

你叫迷華黨點答你

真
一人一票支持葉問

嗱，咁嘅
口講支持香港年青人，轉頭賺tvb錢
同
無口頭表態，以行動擺脫中共控制（不論代價）
比較下，諗一諗
唔睇你自己事，其他人唔需要譴責
人地想睇，你都唔駛鬧人
仲猶豫緊嘅，連登post只係參考，唔駛跟晒，自已沉澱下，諗下想唔想，值唔值

推 6月到之家 一句聲都無出過

所以唔睇

方浩文作埋首歌 屌狗

點解今次唔表明先，連光復香港都唔夠敢講？

我地要話比黃百嗚聽！

我地黃色經濟圈養得起佢地！

多個戰友都好呀！

咁子華都棟篤笑

推，689以前夠叫平反六四喇柒頭
777以前都親英

689以前夠叫平反六四喇柒頭

以前大把人黃啦 張敬軒 謝安琪 8964梁振英 成龍 所以呢

即係子華已經變咗？

同韓國魚串蔡英文無叫：中華民國萬歲，有咩分別
唔好咁低級啦

無錯,一於整死佢,然後下一個到周潤發,唔表態既人就要死

係，我寧願捐多d錢俾手足

佢幾乎個個show都有反共信息架播，樓主真係無睇過？

聽埋首歌
be water my friend

同達哥一視同仁
支持唔落

我場場睇，then ？
這6個月有無出過聲，有無行過出來？

我係藍絲都撐子華入場支持啦
得你依啲怪人係唔想睇
屌你老母個分化狗

唔想拍合拍片 又無人投資 錢銀問題要翻深圳拍
成隊crew 係上面拍片 仲叫人發聲 想成隊crew被消失？

態度中立咁又點
黃子華冇收中資拍戲已經要支持啦

兒登仔真係麻撚煩

批批批 日日批

收
皮

好明顯叫諗下達哥果啲全部都係鬼

on9達哥係唔係一直都有表明反共呀垃圾
十幾二十年子華啲 棟篤笑就係

如果你用甘既心態去用係而家既議員到就好啦…有咩吾岩追擊佢😂😂

達哥依家心情應該同朱經緯差唔多

On9 唔出聲就罷睇？

咁宜家拍完，肯出聲未。
最少大叫一次光復香港時代革命

其實，國難忠醫TG其中一個管理員係中共讀書，唔怕死出聲
同你咁講，容祖兒等英皇明星都係因為要返大陸搵食，先唔夠敢出聲，先照要求發文章，你想人地係大陸消失嗎？

下，咁都叫支持，唔怪得好多連登仔大大聲多謝誠哥。

文章無叫人罷睇， 係叫人地連登仔唔好把香港革命同子華哥套電影掛鉤。
你支持本土原汁原味創作，你可以買票入場。
但唔好迫人因為支持香港革命，支持反抗，就要買票入場。

其實黃子華放屁，都係暗中反緊共

大家怪錯左佢。

葉問都幾十蚊張飛

係啦

連佢放篤屁都係反共喇

黃百鳴 你點解有連登ac

關我鬼事
李嘉誠學到bill gates十分一先講啦 X2046

黃子華真發聲，支持五大訴求先至講la

想睇咪睇 唔想睇咪唔睇
洗乜仲要討論咁多日

利申 支持子華 支持真正純港產片 會睇

你都可以話謝安琪無變 咁你去唔去買佢歌 雙重標準

係啦個個都係鬼呀 捉鬼撚
唔岩你啲死忠聽就係鬼
只係想講你要撐子華
就唔該一視同仁
又或者認自己係死忠 雙重標準

呢個po都有咁多負評，香港真係無得救

樓豬已深潛

完 不推文

點樣 雙重標準法呀請問
者係無講過公開講過支持就=唔支持？
咁講誠哥都無公開講過
你地班連登仔咪又當晒誠哥支持你地
雙重標準？好好笑

好多負評係比樓主 比正評個po又怪怪地
個po本身就係呃正評 不推文算啦

大陸取景又點樣? 都無利益衝突

收皮啦日日吹黃子華
六月到而家唔表態都可以扯上黃圈
屌你老味真係漁人得利

另一個POST講文宣組印下下下自己比錢
就有班人買飛睇戲當支持活動
真係多撚謝晒

唔該入場之前睇下街邊彩PRINT幾錢
轉頭比人撕晒一星期印幾次
邊樣有貢獻邊樣值得開幾十個POST支持

人地貼張野隨時比狗咬死
你賣樓搵錢幫自己完夢都拎出黎講
SORRY真係笑撚左

689都反過共
一定係手足

777都係手足

秒樓主

分化撚？？
BLOCKED

你post都無wo引戰狗走啦

而家呢個時候仲有心情去睇喜劇?
不了

佢直頭係分化撚所為

咁黃子華有無好似689咁調轉槍頭？

達哥有LIVE麻煩尐
而且佢處理得好柒
完全FAIL左

分化撚？？

YES
反而行為似分化撚

人地賣樓賺唔賺到錢都唔關你事

不過佢而家賣完間樓去拍戲俾香港人睇

如果你有間樓賣完係咪回饋返俾香港人我就唔知

好明顯開POST係為左分化
不過我相信子華同達哥最少唔係藍既

明顯佢地係分化撚
BLOCK左最好

戇鳩 又屈毛
唔撐黃子華就五毛
開過post就高人一等呀？

同埋可以由分化POST
了解邊尐係分化撚
十分清楚

投資片廠有冇得諗 主要港製成本大 培育番啲創作人

永續黃經 效益大 見效快 拍戲個過程帶動不少產業

我有監察議會，

唔會罷睇，因為本身都唔會睇，佢除左個姓係黃之外邊忽黃

自己緊記唔係同人鬥黃 再講子華反共嘅時候佢未出世 成班怨婦咁針住人地上大陸取景 黃店夠係大陸入貨 你係咪唔幫襯？

政治係吸納同路人 唔淨係樹立敵人 自己唔睇無必要批鬥睇嘅人 如果套電影有一絲藍嘅意識 一樣會屌鳩佢

一個post d分化撚就出哂黎，可以一個一個block

岩 死忠不願面對 就係會屈毛屈分化
連衛兵唔係講笑

可惜做一樣既野
黃子華比人歸左邊做黃 達哥比人稱呼做達狗

歐導演講得好啱 你老尾一直以來靠講政治賺到笑 但偏偏六月到而家好似人間蒸發咁 套戲一上就撲出嚟講到自己為咗香港人賣樓 人地葉德嫻 黃耀明就真係夠膽用行動表明企喺抗爭者一方

依家死咗咁多人 點解啲弱智黃絲仲講到大家有責任入場支持佢套喜劇 全程睇你點樣搞gag娛樂大眾？ 點樣喺safety zone 抽水又可以食盡兩家茶禮？

達哥呢？有公開講過佢係藍係紅？
點解佢會比你地批鬥呢咁？

仲撐華狗好撚肉酸
講唔贏就話分化

建議你快啲走 好快比人屈分化 一句block又贏

屌你老母半生反共都講得出
嘔唔撚嘔心啲？
6月開始瞓到依家？

半身就有

成個中國人下半身反共啦
全力支持日本a片

搵食者，犯法呀

岩呀
我都唔覺得達哥需要批鬥
係班黃衛兵覺得會
啲黃衛兵同左膠一樣咁乞人憎

咁佢有無話唔支持你地呀
無講就要比你地批鬥
黃衛兵呀你地係
同啲垃圾左膠一撚樣

呢個世界好多人都唔話唔支持
非洲猶長土著都應該係黃

連登仔雙重標準
對於我，兩個都係狗

批鬥佢?係你地盲撐
叫人點都支持
我地點解一定要入戲院睇先?
唔睇就叫批鬥?都弱撚智

無話佢係黃
個亦都唔代表係藍
唔好代表我講野
再者
咁你唔去批鬥非洲猶長土著？
點解要批鬥黃子華同達哥先？
好笑

分化post
14年都知佢黃啦
金盤浪口都明示暗示咁多獲
仲有懷疑
Block 得

乜原來起依到推薦套戲比人睇就要比人批鬥？
盲撑？
係唔係有人攞住支槍叫你去睇呀
on撚9

我反對將黃子華同黃色經濟圈硬拉關係
唔表態就係中立
EVEN面對咁邪惡既政權都扮訓可以當佢淺藍

黃子華同達哥靠抽政治水起家
點解唔可以因政治事件批鬥佢地?

靠XXX起家就可以因XXX批鬥佢地
好好笑
黃衞兵真係黃衛兵

分化撚出來了

推薦原因?因為佢之前黃 同冇咗層樓
情緒勒索
仲話咩黃色經濟圈試金石
佢黃咗係條底褲度?
一直以來靠講政治賺到笑 但偏偏六月到而家好似人間蒸發
仲話佢黃?
你真係好肉酸呀 肉酸狗

原來要贏既話唔要要將啲淺藍既引去我地個陣營到
而係批鬥啲淺藍同埋啲淺黄
唔快得香港社運永遠都咁失敗

唔講靠咩起家
身為一個香港人
六月到而家咁長時間都無表過態扮訓
黃子華都只係一個商家佬
係我眼中佢更加只係一個口水佬
睇唔出佢有咩值得祟拜
咁多頁留言香港人會識分黑白
係咁多, 唔該晒

其實最近都有睇返呢條片
好多嘢都好中point好適用於今日
完全唔覺得係幾年前
所以屌黃子華嘅好明顯以前無睇開
下下都要表態 表態又話食人血饅頭
好多分化撚

問題係唔係黄既就要比你地批鬥？
再者無表態過就代表佢係藍？
諗清楚啲邏輯先啦
仲講人肉酸
照下鏡先喇

睇佢預告片都唔覺吸引

唔係合拍片，無比人渣住春袋嚟拍
仲洗唔洗諗一諗？

依家係你地盲撐
唔係我地批鬥
你識唔識字同有冇邏輯
唔係黃點解要話黃色經濟圈試金石?你有冇腦?
而且紅字唔識理解?
即係問點解佢要自我審查
同原本認識有嗰句講嗰句嘅黃子華有出入
點解我地仲要撐?
不過你冇腦係難理解啲嘅
肉酸狗

仲有，出post洗正評依啲手法會唔會太out? 咩年代呀。滲透都比啲新意ok？

個正評仲keep住升，十九幾個鐘喇做得咁顯眼會唔會太肉酸

《上善若水》歌詞

如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇
上善若水 攀山過嶺
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
如水 結冰川去滄海去桑田
東邊到西邊到天邊再伸延
上善若水 覆舟載艇
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
MY FRIEND 我離開咗個井
成為水 我可以穿州過城
前面幾困難有幾咁難行幾咁閒
我拆散 自己過框 過幾個關 轉幾個灣
就算係順流 逆流
上流下遊 宇宙嘅盡頭
冇人可以左右 覆水難收
守 嘅時候可以細水長流
到我攻 有如洪水猛獸大浪冚過頭
流水淙淙 來去匆匆
無邊 無際 無偏見 無介蒂
有乜嘢問題都冇問題 我請你好好放低
最強嘅武功 上善若水嘅心胸
正面進攻 水洩不通 我就劍走偏鋒
無最巔峰 一杯水斟一半 唔會自滿
不停去轉 不停去變
不停去鑽研 不停去轉變
成為一道清泉
山長水遠 連綿不斷
源遠流傳 海納百川
如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇

上善若水 攀山過嶺
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
如水 結冰川去滄海去桑田
東邊到西邊到天邊再伸延
上善若水 覆舟載艇
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
舉頭 望望 茫茫 宇宙
水流 到最後又流返返去源頭
上善若水 各路英雄選手
上乘嘅武功 又駛乜嘢用拳頭
真正嘅五湖四海為一家
唔打 都分得出高下 要打 亦從來唔怕
可以巨浪淘沙 或者變流水送落花
不為執迷嘅世道服務逐步獨步天下
明鏡止水嘅清晰 古老江河嘅經歷
滴水穿石嘅努力 化做從容不迫嘅一招一式
從來冇無敵人 只因無敵
冇色 冇味 冇形式 無忌
變成冰 變成氣 變成兵器
變做甘露 嚐一口
拂一拂衣袖 留一手
哼一首 水調歌頭
一出手 化敵為友
以滋養萬物為首
以無法為有
如果 有高低有光輝有式微
有崎嶇有喜都有悲有乜嘢出奇
上善若水 攀山過嶺
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND
如水 結冰川去滄海去桑田
東邊到西邊到天邊再伸延
上善若水 覆舟載艇
乜水 都可以 係宗師
MY FRIEND

BE WATER 各自爬山
首歌黃到咁 係咪要響facebook打 光復香港時代革命先係撐手足呀屌
而家子華就俾藍屍話係曱甴精要罷睇 如果我地票房仲差過葉問係唔係會俾佢地恥笑先

你可以推薦阿，
但點解要拎佢套戲同時代革命掛鉤，點解話黃就要入場睇。

原來撐佢撐依表盲撑
真係好好笑呀你
原來因為一個唔知邊到黎既人話黃色經濟圈試金石就要批鬥成套戲甚至成個人
笑死我喇就黎
原來唔表態都係罪黎就要比人批鬥
大佬呀，無人迫你撑咖，係你地批鬥人地做乜撐喳
話人無腦就唔代表你有腦既

快啲照鏡喇去
無鏡都屙篤尿照下

三，五，七個人講套戲同時代革命掛鉤就要批鬥黃子華？
個邏輯係唔係咁？？

批鬥？
我地點批鬥佢，只係解釋佢唔係深黃。

歌詞撚進場

一個?幾千正評呀 白痴仔
同埋唔係死都話佢黃咩?
依家又話佢中立
而且中立撚又冇罪嗱?條線你定?
市民中立冇良知 偶像中立冇問題
愈講愈肉酸呀 講多錯多
定ching係曲線踩緊黃子華

唔支持佢就係批鬥佢

老撚馮咁

搵東張西望做專訪喎

係咪敵人擁護呀？定係cctvb唔係敵人喇？

邊分鐘？

其實點解CC台死都唔肯認對黃子華雙重標準

都係上年先學識
以前有做就唔會比民主黨賣倒香港

我相信經濟圈?

1
因為有好多人話黃子華黃就=黃子華係黃
前題係佢無表過態
跟住黃子華無做過係應該黃應該要做既野所以就要批鬥佢？
2
我幾時死都話佢黃呀請問
又代表我去講野？
3
原來唔係企起你應為過邊就係有問題？就係原罪？咁李嘉誠都無表過態話支持你地喎，仲大地人話佢黃，仲唔快啲批鬥？批鬥埋百佳，屈氏市嘛
去叫人唔好買喇
4
你起到話人無腦呀，肉酸呀果啲唔會令到你講既野變岩
同埋我都唔會變冇腦同肉酸
至於邊個係冇腦同肉酸？你快啲諗下同屙篤尿照下

行山果陣見住佢拍戲
大牌無乜好印象

自批鬥經濟圈黎根本就係
只會越黎越多人退出

成班撚樣搞文革，同中共有咩分別？人哋唔出聲又屌人哋唔出聲。拍套戲出聲又屌人哋係大陸拍。分化完未？

準備入去睇

今日風向係咪話黃子華唔夠黃

屌 咁咪撚再拎黃色歌打飛機囉 咩山下見 人話果啲都唔駛講啦 方皓玟都無直接表過態剩係叫人留意歌詞啦屌 咁又將佢歸黃？

1
唔知你up乜鳩 1999

2同3
首先李嘉誠派飲料俾龍門+藏頭詩
仲有叫執政者要對年輕人網開一面
唔黃?
加埋協助中小企 做到盡

子華靠政治起家 喺香港最危急關頭就唔講政治
自我審查 仲要話賣樓拍戲
用腦都知講唔埋 唔合理
比中立撚更可恥

4
你起到話人屙篤尿照下唔會令到你講既野變啱

結論:者係你覺得佢係黃既就係黃
唔係黄既做乜都唔係黄
係唔係咁

到依一刻都唔表態仲係黃？

嘩 肉酸到爆
我俾哂例子論證都可以話我主觀
屈得就屈 指鹿為馬
反而我唔睇就叫批鬥咩例子都冇子華就係黃

子華做咩都黃嫁

哈哈哈
原來就算之前係咁出賣香港人
跟住依幾個月又買水又登報紙就會變黄
雙重標準到咁

睇唔睇得明中文呀垃圾
又起到話我死都話黃子華係黄？

我覺得佢套戲係關乎港產片仲有冇生存空間講真呢套戲衰咗冇人會再出嚟搞「純港產片」，以後就得返合拍片

負評係比你 拉
唔係好明點解佢要負特別多責任
陳奕迅有冇講野？洗唔洗罷聽？
講開經就一路有責任講？
如果我係新藝人既話以後都唔表態喇

點出賣?
點雙重標準?
俾例子 唔好一味得個講字

樓豬好撚煩

古仔咪做緊囉
又唔見你班友撐

坐左幾耐呀
乜都賺都盡咁都唔叫出賣？
好野你係叻既

抽政治水起家既子華今次咩都無講話wo
連721白衣人唔洗太站邊既水都無抽過
然後佢話套戲係俾香港人睇就個個扯撚晒咁要去送錢睇套戲
係佢咁唔明朗既取態下點解要講到一定要睇佢套戲咁？

商家叫出賣
口水華張飛唔係賺都盡呀?
好野你係叻既

係時事台屌民主黨入中聯辦「交朋友」會比泛民打手招呼呀

你邊度見到冇睇啊，逆流大叔收成1500萬票房喎

因為黃子華有政治成本俾班撚樣「娛樂」
明明有大把野可以做，但自己想去玩下
咁岩有套戲係子華做咪可以俾藉口自己唔係去玩
做壯大緊黃金電影圈囉
成班手足新年係臭格屎都無得食
班子華粉就話咁係壯大緊黃色經濟圈
唔講仲以為子華賣樓幫手足打官司

你當我唔熟佢啦 佢幾可會係公眾場合/受訪以外講政治？
有錯請更正

你咁講仲好解釋啦
姐係話佢抽政治水=取悅觀眾=做show囉
佢讀哲學出身，人性良知既野佢比我地更清楚

畫公仔唔好畫出腸啦
冇人會覆你㗎

大把人現實令佢唔能夠講出口
但佢地用其他方法發聲可能對社會影響仲大

達哥話一直關注真係有keep住發聲喎，狙擊佢把撚咩

有個水字就係咁牙漿首walk on water都表咗態啦

終於沉冤得雪

淫K喺演唱會大大聲唱港獨歌獨家村都俾人屌到反皮
唔該平反埋

歐生肯定係分化撚啦

宜家無出聲亦唔代表無立場

反達係因為佢虛偽，講左咁耐都未知人衰咩

虛偽到呢子華份人真好多

幾十蚊餐飯
洗唔洗呀
連登太多智障

完全冇贏嘅決心
嘥晒咁多烈士條命

佢地會話達狗係騎牆派,見我地勢好先POST呢D野
但呀子華唔需要做呢D嫁20年前開SHOW抽過水就真心撐我地嫁啦

達狗wfc

其實雙重標準有咩問題，多角度有唔同諗法先係健全既人，單標準單向思考先最失敗。

不如用監察議員既心態去監察掃地工人

雙重標準無問題呀
咁黑警拉黃放藍都無問題啦
多角度思考呀

我覺得無問題喎，仆街做好事先有問題。

咁你地幾時幫達狗平反呀
人地後知後覺都有叫人罷工
你個雙重標準呢

啱呀賣左層樓黎拍套戲香港人戲邊個做到

政府容許警察成為黑警先係最大問題，你明唔明就算俾你清算左警察，一樣有政府組織第二個部門做黑警既野。
政府既人唔做好管理既工作先係問題。
論語有無讀過呀？
君不君臣不臣父不父子不子
就係政府既問題。

賣埋自住樓先好講啦
幾十個物業賣一個講到好撚慘咁

兄弟爬山 有幾難明？

我唔會，不過佢改過我會接受。

咁唔洗清算黑警啦由佢地繼續做咪得囉
支持繼續選擇性執法
反正都係政府逼佢地打市民殺平民姐
黑警都唔想的

咁係咪個政府逼就唔洗理？你明唔明個本質係邊度，黑警問題係一個燃料，無左黑警暴力，你地會keep到而家仲禁好火咩？

所以我咪屌緊你點解雙重標準無問題囉
政府標準係止暴制亂
你係咪覺得無問題呀?
係你自己講雙重標準無問題
你訓醒未?

因為我覺得唔同事物既理解方法都應該唔同，立場係可以變來變去。
你可以話我虛偽牆頭草，但係我自己就係唔同意用同一把尺度所有人依個做法。

好肉酸呀
想睇咪自己靜雞雞睇囉
唔洗講咁多歪理說明人既

唔係下下拉落光復香港先係本土 五大訴求都係呢大半年嘅事

但係諗返遠啲 以前就屌大型港產片為左迎合中國人口味 改到冇晒共嗚

而家有人自資咁濟 去拍返部迎合本地人既港產片都唔滿意

另外 有時啲嘢唔係要下下公告天下 講晒光復香港先係黃 係本土

如果有兩個人 一個齋講 另一個密密做唔講嘢

我prefer 後者

唔撚洗再拎達狗黎比 佢講又冇 做又冇

我就睇硬，你講咩都改變唔到我。

加個句號真係好撚型
其實幾時有話要改變你？
當自己係乜水

師兄妄想症?

雙重標準係指個實際行事準則呀，扮晒看破世事咁，齋諗唔做咪係囉
例如你代入藍絲黑社會思考冇問題，但你思考完係咪會突然換藍然後出街用刀仔插人

你當我自視過高。

落標準一定要實質做既咩？你係咪諗多左，我鳩嗡唔俾？

人哋冇講定係你冇睇呀柒頭皮

潛水華話拍比香港人睇又信到十足，攞唔到中共批文先話拍比你睇咋傻仔

笑撚到我
自己cap黎7

一心想返中國賺錢
點都改到劇本去拎到批文啦

題材唔批咪點改都唔過囉，你都知中共依家乜柒片種都唔比上架啦，更何況潛水華態都冇表過點解要吹奏支持佢套戲送錢佢洗？

實係咁啦清

我要睇關樓主X事？

幾十蚊幫保護傘唔撚好 人係會變嫁
睇下長毛

啱

咁你鳩嗡就唔係雙重標準囉
叫多角度思考

事實就擺在眼前，你係要ff潛水華密密做唔講嘢深黃乜乜乜既，自己慢慢睇，要人一齊睇支持本土電影唔該你企開啲啦

各位請留意，黃子華post已經食左熱門三個位，麻煩大家討論適可而止或者用返不推，睇既買飛睇飽佢，罷睇既就收口唔好再推文，留返心思搞119同推行動po上水

唔好咁啦

你睇下十年個導演都出左聲

大家唔好盲目為左黃，就去睇

唔係課左金比子華就等於買左贖罪券

真係想幫手足 係直接捐錢/直接幫手足

diu sls ngo 咪出黎托7啦

子華神，必睇

又呃正皮?

唔係狙擊 真心原諒達哥了 幾時開返台 搞黃色直播圈

你有了解過佢咩? 佢咁大中華情意結 你點知今次佢點諗

屌禁錯比咗正評
Btw又係到帶風向dllm

咁玩法 地產霸權之首誠哥登個報紙都比人當黃啦
有冇人記得佢特首選舉投比邊個1

其實好多大陸片都過唔到審 凡題材涉未婚懷孕 古裝 電競 國民黨抗戰... 2019年嗰陣都過唔到
大陸廣管局唔批唔代表係自己人架 睇定啲先啦

你當有錢佬加地產霸權係黃? 會唔會天真左啲?

將啲關鍵字當潮詞咁塞入歌詞就賣到本土意識
被自殺開槍721831不聞不問都係香港人
五大訴求缺一不可都唔敢講都納入黃圈
咁大愛你地班黃子華死忠玩撚晒啦

山下見歌詞畫出腸
就俾連登仔話扮野呃LIKE呃VIEW

以前抽水姐，到大事大非就縮沙，亦都可以證明大陸今時唔同往日，你出聲就封殺你。
小心此人喎，大家咪又係一鳩樣

唔係好有心情去戲院睇戲
如果要睇既話,可能去lumen算

場運動冇地產佬係手足？
又冇有錢佬？咪弱智啦
仲有根本投邊個都冇用
你張圖代表咩？

香港地產商講緊係個制度嘅既得利益者呀 會唔會撐雞蛋呀
佢係撐民主就投泛民/當時民望高嘅689啦

屌按撚錯正評